求下大家 唔好再話佢地係鬼

人地用條命去為香港人，無論支唔支持都好，前線經權衡嘅決定，可唔可以尊重佢地，唔好下下話佢地係鬼？

forwarded message:

“有社總朋友/教友說:
在現場的社工朋友透露，他們不是鬼，而係死士，有十幾人，預了無咗條命😥。另一朋友也說，現場青少年告昨晚煲底開會，有九人舉手做死士
所以佢哋係想自殺，不過用另一方式。😭😭😭”

大家要記住

不割蓆
不篤灰
不分化

推

Push

有幾絕望先會咁樣……

尊重前線決定

這結果是嘗試了所有方法政府都沒回應

+3 條人命的結果

前線實在迫不得己

PUSH

冇人話
個班3毛黎

【15:50】早前手持鐵通及推鐵籠車的數名中年激進示威者，突然全部不知所終，門外示威者暫時未見有任何行動

From 蘋果

push

24小時求助熱線︰
香港撒瑪利亞防止自殺會熱線︰23892222
撒瑪利亞會熱線(多種語言)︰28960000
生命熱線︰23820000
東華三院芷若園熱線︰18281
社會福利署熱線︰23432255
醫院管理局精神健康專線(24小時精神健康熱線諮詢服務)：24667350
明愛向晴熱線：18288

唔好再問有無鬼

與其被分化，不如相信前線一樣有判斷能力，或者加入現場決策，我地需要團結，而不是互相指責

假如真係有鬼，我地更加要到現場保護前線手足，而不是坐係度望住佢地被犧牲

我地既責任，係互相保護大家

不割席 不分化

agger

專重前線決定 我相信無人會為左金錢犧牲自己
咁多鏡頭影住 真係會拉唔到？我唔信有咁多鬼

請大家一定要救到佢地番黎

前線可能已經唔求我地支持佢地衝
但我地點都要尊重佢地

要係屋企歎住冷氣對住個mon批鬥佢地好容易
你又有冇諗過點解佢地要咁做？

俾人告暴動好型咩？

推到俾人睇到…